一人一個實用車配件

小弟岩岩買左架車 想問下有冇啲配件一定要有 或者實用 小弟第一次買車
車cam買邊隻好 唔該晒大家

Jumpstarter

Ching邊度買 我驚淘寶唔安全 同埋大概幾錢到

咩車？

緊係油門加速器啦

唧同櫈仔

加3度

我外國jj上amazon訂

香港都要？

sport plus

攞返應有嘅感覺

Bmw 525ia

即係加速快啲？

車台笑話來，唔好裝

過江龍

elm obd
著engine 燈即時讀電腦
淘寶2x-3x 就有

讀完 嗯
跟住叫拖車

起碼唔會比人水

E60?

驚死嘅Shell 咪有囉，$800左右

我部車長擺仲有....
長短遮各一
呔壓錶
指揮棒
反光衣
摺得嘅膠買餸籃
水一支
Jump starter

新牌買525?

一定係貼紙

我同我老豆都會渣 做咩

Thanks ching

Executive

Mpower貼紙

問你邊代呀 唔係問你咩trim level呀

好似係e60 08車

e60 523i

貼紙+5hp

好唔好渣

車cam

窗網

勞工手套

電筒

自己裝部ipad落去

偈油

寶馬水箱水一枝

做e60 525ia 08車有咩注意

Defi錶

起步好lup

姐係唔順？

低轉唔夠力. 5系又重身

不過我市區長開sport mode

煙頭插慳油神器
幫我慳返好多油錢㗎

HUD

E60 都有sport mode?

我見過

BTW 快啲裝車cam
香港太多仆街

D波啪去左邊有S mode
S mode 推上推落就係加減波

Btw我揸E46

我波箱推S都係自動，會變左S1 S2 S3
sport mode 要另外開

我唔知08有冇

有冇咩推薦

我用緊aukey dual 1080p 幾好用